其實獅鳥又有乜好怕喎

就講今晚果幾件
個個又龍又鳯咁一眼望落去根本就係721 dress code
我相信大部分和理非見到都會心領神會
唔存在割唔割

重點係外國戰線要解釋返呢班係政府打手